{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105822",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정뉴비치민박펜션"
    },
    "text": "それぞれのテラス部屋と海が見える部屋が用意されていて、快適な宿泊を提供します。 ペンションは民宿ペンションとしても利用可能であり、団体の集まりやMTも歓迎します。 屋上には広いバーベキュー場があり、ゆったりとくつろげる旅を楽しむことができます。 東海線松亭駅も近くに位置しているのでアクセスも良いです。 海水浴場に近くて便利で駐車場もあっていいという意見があります。 海の景色もいいし、タオルや布団を多めに提供してくれるのもいいと言われました。 宿泊施設は価格対比満足できるペンションと評価されました。 部屋はきれいで社長も親切でしたが、コンセント不足と位置のせいで騒音で眠れないこともあるという意見もありました。 周辺にはおいしい食べ物や遊歩道が多くて便利ですが、建物の状態が残念だとも言われていました。 松亭海水浴場を訪れる旅行者に手頃な価格で快適な宿泊場所を提供します。 客室では素早く便利にインターネットを利用でき、オーシャンビューバーベキュー場を利用して愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 駐車はペンション内で可能であり、週末のオンシーズンには1部屋あたり1台駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような部屋がありますか？",
            "answer": "テラス部屋と海が見える部屋が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは民宿としても利用できますか？",
            "answer": "はい、民宿ペンションとしても利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしい食べ物や遊歩道が多くあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場は近くですか？",
            "answer": "はい、海水浴場に近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの価格で宿泊することができますか？",
            "answer": "手頃な価格で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋上に広いバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴や散策などのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は松亭駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松亭駅も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 280
    }
}